====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les dispositifs relèvent de l ' architecture et sont distincts des formes naturelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

